一人一首你心目中No.1 嘅Kpop歌

EXO-M Moonlight

snsd-into the new world

twice-signal

念舊情 respect

邊b同我一樣

TWICE TT

原來你戇鳩唔係扮

鄭容和：Because I miss you

咩意思

Bigbang Monster

Red Velvet - Psycho

我地心靈相通

我playlist都有個答案幾特別

AOA - Heart Attack 💕

你又咩歌呀？

呢首Chanyeol 都好少part

其實佢全部歌我都好鍾意聽

笑你又精神分裂姐

你罵我 惡到

bigbang haruharu

唔係下化

Lucky 正 chanyeol

系...

你去死啦

咪off topic la
You=on99

NCT U - The 7th Sense

日常off topic啦
我off topic專家...

心理有缺陷嘅自閉症外加後天腦部出現問題引致智力下降 患者通常會off topic

通常呢啲人都會鍾意邊伯賢...

TWICE Feel Special

好彩我唔鍾意

都話你係佢黑粉㗎喇...

我係EXO anti

東方神起 Mirotic

bts世界第一
exo過晒氣啦

支持層主

Mamamoo: destiny

exo多反骨仔
成日退團

4個辣殺

其他唔係？

EXO-M 得返Xiumin

被gd點名稱讚嘅歌

真?

入黎都想講spring day

冇人講solo

Haru Haru

Jennie 嗰首?

Time for the moon night

踢人團 into the new world
gfriend rough

係

以為一定有人出黎黑

竟然係女團

FUCK KPOP

呢首暫時2020no.1

IU & Seulong - Nagging

不嬲都冇聽開男團

19年嘅歌嚟

blackpink-don’t know what to do

SHINee stand by me

gchi

Apink Nonono

Oh My Girl Secret Garden

2ne1 I am the best!!!!!!

IU Dear Name

Bts - save me

我念舊 就算係幾洗腦都唔會厭

Infinite-Be mine

afterschool because of you

no.1難聽

真係好屈

Don’t go正啲

taeyang- eyes,nose,lips

呢首超正

bboom bboom

bigbang - girlfriend

少時 mr mr

泰妍 - i

最正嘅泡菜英文歌

Bigbang loser

2pm I’ll be back
人生第一首韓文歌

唔係

You=on99

喊咗

雖然Teen top唔係我愛隊，但呢首歌好好聽，狂loop

呢首最有代表性，但問心佢哋嘅歌呢首又唔係最好聽

幾時結咗婚

nuest produce 版❤️❤️❤️

Koyote - 火花

gangnam style, 古今中外都屌打晒成個kpop行業既所有歌

Kara-Mr.
荷拉

Rumour

啲歌真係完勝所有女團

有一排我都成日聽to you

oh my girl 第5季節
宇宙少女 secret
apink luv

beast fiction

Gfriend-love whisper

滋

Nobody

gidle lion

勁舞團

醉瞹 Wonder Girls

Gfriend - Rough

本身係Bigbang既 last farewell 爭扎

結果都係簡左女朋友

以前都成日loop

Infinite - btd

係好聽但仲未夠班

Geeeeeeeeeee

北韓音樂朝鮮第一

係【我】心目中第一咪得lol
當然唔係最勁

唔係最飯宇少，但呢首真係all time favourite
鋼琴版仲正

大爆炸 - 冰冰冰

Beautiful liar
無感vixx但真心覺得LR以至leo啲歌都正

呢首一到入chorus個下次次都覺得好唐突

疑似抄襲

love scenario

4minute Hot Issue
一定唔係最紅個幾首但係我係呢段時間入坑KPOP
只係我心目中嘅第一

muzik正過hot issue

識貨

你真係幾幽默

SHINee - View

呢首正
日LOOP夜LOOP

北韓唔係韓咩

TWICE - TT

SNSD The Boys

Zico any song

竟然有人識佢地

TWICE CHEER UP

Mirotic

呢首曾經成日loop

EXID果邊正啲

IZONE係唔應該係呢個post出現

關你事

海靈屌打

呢首好好多

EXO GROWL!!!!!!!!!!!!!

twice首首都咁好聽
揀唔到邊首先係第一

TXT- Run Away
呢度係咪冇MOA

有

唔係好gay會員

？

佢幾nice的

好懷念

LUV

Spring day真係世界第一冇一首可以超越佢

NEKKOYA produce48 ver

除左蕙妍 3個都好正喎

係我頭幾首聽嘅kpop歌嚟 一聽嗰下真係震撼到

I need u

對唔對得着你個名

妓妹好男仔嚟...

Signal

爽啦

真心?

勁好聽勁洗腦

世界第一

係...
Bridge勁正

RBB第二神曲

Rookie先係

rookie
主打災妹❤

識嘢💚

鐘意災妹嘅都係有taste嘅好人❤

友蛇成日睇佢啲fancam

M不了

佢死變態佬

Wedding dress

佢用欣賞角度

下
你竟然保佢？
你哋有咩關係...

佢唔再反lia

冇得輸

信佢？
佢成日轉嚟轉去啦...

aiiyl

高耀太最大影響力一定係純情，
連日本仔都要翻唱

有人講咗
Bigbang - Monster